黃店推介- 太子慢煮工業

請多多支持黃店呀！！

一間好好食
一間好撚難食

小心去

宜家兩間都好撚難食，地鋪剛開時就好食

邊間好難食呀？

出名難食態度閪

情人節事件仲記憶猶新

依間都不錯吃呀

發生過咩事？

黃店慢煮工業唔係大撚曬 等執啦屌

乜撚嘢不錯吃

都唔係依間

做咩鬼會比人坐係廚房

幾年前大角咀嗰間幾好食 依家唔知

都係叫慢煮工業？汁左？

咁多間唔推要推間難食嘅

有第二間？我柒咗

唔夠一個月就打算清底?

執咗好耐啦

唔緊要不過個間要客坐廚房真係過分既

第二間黎嫁

上年年頭去過太子個間一次，食物水準算OK。於是聖誕同朋友再去食，結果中哂伏，又貴又難食。

太咩子啊屌你果度叫旺角啊

附近所有建築物都叫旺角 邊撚度太子啊

究竟邊間好難食
兩間都食過 覺得質素差不多

唔係太子咩？好啦，sorry

狗屋 ？？？ 球場 ？？？

要客坐廚房既係另一間，我只食過依間

#9果個POST 果間咪太子道西
同條片一樣

太子道西91號，係太子站出嫁喎

有兩間，樓上個間好坐啲，地下個間大油煙啲

#9個間係白楊街喎
片中係太子道西喎🤔

屌你老母支那狗

Blocked樓主
打手五毛

太子去食芳華絕代啦

推黃店都打手

地鋪都未去到樓上鋪果間咁難食

依間正呀

地舖之前有個女STAFF好靚女

兩間係咪同一個老細？
定咁啱撞名

佢地英文名唔一樣，唔知有無關係

垃圾

同個侍應講

塊牛扒凍既

佢話 係呀 慢煮呀麻

頂置咪更正左係太子道西

Thx

食過唔錯，仲要唔貴

兩間都好撚難食 拉

咪扮台妹啦

Sor, gg, 我無野講

收皮啦好嗎
啲扒一邊well done到鞋，一邊生㗎大佬
啲肉未煮撚到都唔知想點
差啲想去廚房打柒個廚再教返佢點煮野食

咪再吹奏呢啲垃圾餐廳
同區既青花亭好撚食過佢好多

支你老母 垃圾 藍店黎 等執啦仆街

收皮啦打手

早幾年就好食
而家狗都唔撚屌
轉左餐牌完全唔抵食

拉

呢間野食過兩次 比足兩次機會佢
兩間鋪都試過⋯
但真係好難食好難食

食垃圾

我係嗰個po嘅樓主

依間野真係唔值得推 收一收皮先啦

收到，sorry

樓主明顯PR洗白狗

垃圾

好睇運，so far食過幾次都ok

黃係幾黃嘅
不過野食就....
可以好食啲嘅

兩間都難食咗
上次情人節事件後
再兩間幫襯過
可能 我問題啦
次次食親都會柯
同埋油到pk

掃黃行動系列超正

大大力支持

算啦,無辦法
你地唔好彩,撞到應一應,時間又咁近

建議你地去搵過另一間黃店再拍一集啦

之前去白楊街嗰間
四點幾入去 有個職員行過 我話兩位之後佢指我入去坐
坐撚左5分鐘左右先有另一個職員行過黎話佢地落場時間 叫我走

個開頭 鬼滅

我都記得

見到有人推，仲以為自己記錯名

其實好心班人真正瞭解慢煮既原理先開店啦

根本sousvide慢煮已經係最foolproof，最唔洗技巧，最consistent既煮法。三星米芝蓮餐廳都至少有幾部喺廚房

香港呢堆標榜慢煮既餐廳，竟然可以慢煮到又乾又鞋口，我做廚既都唔知佢地係點做到。

收皮啦阿豬阿狗都話黃

上面好多五毛踩黃店

那公平d講句 d扒唔貴都尚可接受到
但d意粉同飯難食到飛街 一pat pat咁點食呀

難食到仆街
𢴇左佢，俾個位其他黃店開算啦

狗屋夠太子站出啦

咁人地叫咩名啊

地名叫旺角 地鐵站用街道名 所以因太子道而叫太子

實際果度叫旺角

Sorry呀，真心唔知發生過咩事😓
原意只係想推動黃店，我都唔介意人話佢差既
我都唔係死忠

想問情人節事件

係咪呢間
坐廚房

出晒名...拎到出黎係凍ge牛扒 仲要又老又鞋又無牛味 唔知自己食緊咩....

謝謝你

咁撚難食都推介

我真係唔知之前件事無計

下認真咩 你有冇去食過
拎得出黎點會係凍
我食過3次 3次都有水準喎

想問 廚房情人節事件係 太子道西果間，定白楊街果間

樓主呢間又邊間？

咪同一間 未聽過有第二間慢煮工業

我覺得the hangout under vacuum 好食。 題外話，間鋪有幅J圖，有興趣O既朋友可以去朝聖下

泰國菜 ? 咁慢煮呢 ?

btw 唔好再不錯吃, 好哽耳

脆豬手好食

未分黄藍店前去過一次，可能我唔識食啦，總之啲扒又難鋸又難咬，唔知係咪特色嚟

冇記錯兩三年前係地鋪食過一次
又貴又難食到仆街
完全唔知自己食緊咩

告急？

廚房情人節 = 白楊街
樓主 = 太子道西

太子道西好食好多
總知有人serve個間好撚伏

兩間都難食

分化， 拉

台灣人先咁講野

好難食喎大佬

真j 黎既

ching你真係去左朝聖？
緊係同多d人講，正評引伏啦

做左功課先推介啦

有上開連登應該見到情人節單嘢

PR account唔知好正常

真心唔好食

巴打咁燥做咩

真心好on9 住香港地名都叫錯

之前book錯另一間，唔比我入，我屌佢地老母，無人情味

太子道西 果間建議改名

唔係比 白楊街果間拖累

白楊街果間lunch的話六十幾蚊過得去啦

咪撚再吹捧呢間 真係真係好撚7難食
叫佢炒撚晒d廚先考慮

改善咗佢咪得囉點解你係都要話分化呢

公認㗎啦上面啲事實

兩間都食過 都唔好食
大間個間更加難食
細d個間有個靚女staff幾好態度同埋薯條幾好食

調轉左

太子道西係出事果間
白楊街先係比人拖累

不過都唔少人話2間都難食

太子道西 = 廚房情人節 = 樓主果間
白楊街 是磨菇的 果間

？

早幾個星期食地鋪果間 應該係太子道西果間
野食so far正正常常
但d staff真係好撚閪
我地由8點等到9點 中間有一枱客有3個女仔 好早已經食完 野都飲埋 但3個又唔講野無溝通 剩係坐係度玩電話 持續左半個鐘至九個字
我同班朋友係出面講笑 話果3個女仔食完又唔走 又唔溝通 霸住張枱成大半個鐘做乜
但當然我地無做啲咩 我地係客 人地都係客 人地唔走都無計 咪等囉
跟住再多陣 已經好餓 就走入去個staff講 不如落定單先 見佢多人 驚都要啲時間
跟住個staff先話 err 後面有張枱你地要唔要坐 原來入面有3張枱空既 我地企撚左咁耐都無人理

都算 然後我發覺頭先坐係張枱玩電話玩撚左成粒鐘果3個女仔 突然去左個雪櫃拎雪糕 我仲諗 乜依度有雪糕可以拎？ 到後尾終於見到佢地閪口閪面拎住啲碟行黎行去 仆你個街我先知原來都係staff黎

用電飯煲恆溫都唔會搞到又乾又鞋口啦

識啲嘢 c hing

咁你繼續食 唔阻你

三年前，近消防局果間
而家好似兩間都好難食

牛羊都食過

牛其實唔錯，seasoning還，moist有肉汁，但係唔係好feel到佢真係有慢煮過，可能係慢煮溫度問題
生熟無得揀，一睇同blue差唔多，唔鐘意食生要考慮下
同埋隔離個塊伴碟芝士，唔係好知個作用係咩，但係我試過認為應該唔係用黎食嘅

羊睇上去性價比係高，但係我無食哂。感覺有啲似同princess joyce打茄輪咁，條唎仲要伸入我個嘴裡面。唔係話無肉，但係我寧願你所有野貴廿蚊，入好少少嘅貨。

同埋我坐個係好似bar位咁，好窄，隻手從入店開始就係伸直過

價錢其實係平，質素唔係差，可以一試嘅。只係期待有改進嘅一日，我先會翻去食多次

黨鐵站喎

望到個名就記得好難食

大家食黃店支持之餘 都記得唔好辛苦自己
黃店都有好多好食選擇

明明就好易，係屋企整都唔會失手

waiter態度極西
全場唔夠waiter 收多錢再鬧返人

唔好呀已經好爆

依間真心好食呀

潮洲人
基隆茶餐廳
兩姊妹
神經餵飼
青花亭

太子黃店一街都係啦

唔好食，性價比差

係咪叫啲客坐廚房果間？

塊牛我100%肯定唔係慢煮出嚟